[IQ題] 會拜神嘅警察叫咩？

好警察只有君莎小姐一個...一班至啱

拉西
神犬 拉西